唔知講咩好而對你最不捨的是我

今晚係學校又崩潰好想自殺，如果同ex講佢可能會阻止我。佢一定好唔中意我咁樣消失左，好對唔住我覺得講左善意既謊言。我係學校同佢講話返屋企，其實係諗住瞞住佢自殺。諗返Zoe既事，自己好多唔開心既事。讀書完全集中唔到，因為我既煩惱好多。我好愛佢會羨慕佢身邊既N個女仔，但自己無能為力覺得好失敗。

我自己一個望住個天好耐，係到諗跳落去死後既世界係點。其實我無同佢講，我手機壞左係因為我掟爛左。我將所有可以拎黎通訊既都鎖哂落學校locker，咁就可以避免自己會聽勸因為我想死。我好辛苦每日係到抑制唔開心，因為抑鬱症會將負面情緒放大一百倍。生亦何哀，死亦何苦。

我係接受唔到自己有情緒病，接受唔到自己控制唔到情緒。因為我由細到大經歷過既痛苦，都係靠自己既意志力可以支撐得到。有想死既諗法，又唔想去覆診。覺得自己明明算理智。心理承受能力高。睇黎正常樂觀開朗陽光正面，完全無可能輸比個情緒病。

其實佢好殘忍又好溫柔，或者都係對我既懲罰。明明我知仲係互相中意對方，因為有佢覺得解決唔到既問題而難復合。或者到左唔知幾多年以後，佢會同我講我改左都係無用。我睇住佢同第二個，結婚幸福生活。好難接受咁既結果，明知會有咁既一日。我真係唔想放手人莫名其妙執著，我咁難得先遇到一個自己真心愛既人。

愛佢愛到連想死都唔可以果斷，佢係我對呢個世界唯一既留戀。佢真係一個好好既人，對佢既內疚感同負罪感。每次佢同我嘈交，我都會痛不欲生。有時諗因為我愛佢，就算做佢後備都可以。只要佢係我身邊就可以了，但始終真心愛佢會好痛苦。有一次又因為其他女既，我崩潰佢話佢愛我會陪我去旅行。就算唔一定係真，我都好開心佢個陣比左希望我。

到最後想死，都係掛住佢。或者聽日返學校唔知點樣同佢交代，睇返message我諗會睇到佢又罵我。可能會比說話我聽，質疑我唔知我去左邊。比自己最愛咁樣罵真係好痛苦，但可能都係一種幸福。我唔知點答我消失左去邊，我唔想比佢知我咁軟弱。因為我暪住佢走去自殺，但我已經唔想再對住佢說謊。

我差一步行前一步，就徹底消失個刻。原來所有既留戀都係佢，難得自己對一個男人咁痴情。如果我死左就連掛住佢，呢種思念都做唔到。我好唔捨得佢，即使我好痛苦。我真係仆街黎，自己咩都唔講就想自殺。覺得好對唔住佢，明明佢一直都依然對我好。而家冷靜左我好掛住佢，我真係好好好好好愛佢。逃避呢個世界既一切，而對你最不捨的是我......

Piece雅又失調